屌原來聯賽盃要輸波先可以入決賽

唔怪得隊隊都特登留力輸啦😅😅

嗯